# HOLA

1) para iniciar el proyecto primero se debe obtener el TOKEN de autenticacion de la API siguiendo las instrucciones presentadas en el siguiente enlace:
**Recursos:**
- > `Ver guía para obtener el Token de autenticación:` https://gitlab.com/andresarav/technical-test/-/blob/master/GET_TOKEN_GUIDE.md

2) Una vez tengas el TOKEN remplazalo en la carpeta 'const' en su respectiva variable
4) utiliza el comando npm start para iniciar el proyecto

